(代post) 香港人, 係時候諗下可以點樣有效上街

今晚係旺角彌敦道做人鏈, 發覺同之前所有上街一樣輸在羊群反應...

一個人跑就會引起個個人跑然後散哂, 最終一定有手足跑唔上被捕

大佬, 今晚彌敦道有幾萬人, 但係得幾十隻狗都頂唔住

你試諗下二百萬人堅決企係到, 你三萬狗full gear都吹唔脹啦

我明, 冇人會企定定俾人射,

但唔想輸就一定要諗下同試下可以點樣破呢個死穴